# Скрипт FindVL

Скрипт показывает отработку уровней максимальных объёмов распределений профиля объёмов (см. [индикатор VP](https://gitlab.com/fxcoder-mql/vp)).

![](media/findvl_usdjpy_h1.png)

## Параметры

- **ClearOnly**: При запуске скрипт очистит старые уровни и сразу остановится.
- **RangeBars**: Число баров диапазонов расчёта (в текущем таймфрейме).
- **Step**: Шаг смещения диапазонов, бары.
- **PointScale**: Масштаб пункта при рисовании гистограммы. Большее значение означает более быструю работу, но более грубое отображение. Аналогично **HgPointScale** для VP.
- **RangeColor**: Цвет линии, обозначающей диапазон.
- **LevelColor**: Цвет линии, обозначающей отработанный уровень.
- **NewLevelColor**: Цвет линии, обозначающей неотработанный уровень.
  
Остальные параметры аналогичны параметрам [индикатора VP](https://gitlab.com/fxcoder-mql/vp).

## См. также

В блоге: <https://www.fxcoder.ru/search/label/%7BFindVL%7D>

Установка: <https://www.fxcoder.ru/p/install-script.html>

Поддержать: <https://www.fxcoder.ru/donate>

Telegram-канал: <https://t.me/fxcoder_ru>
